想問點樣匯錢過去台灣平?

想喺呢間台灣公司度買野, 但對方只可以銀行入數

有冇人可以幫到我?

我係哩間轉錢 1HKD對3.65TWD

留tg

Transferwise

去拍賣網搵台灣代付